東隧有個曾鳳儀好靚女

今日坐觀塘方向

我尋日都見到

759
係幾可愛

識貨 留意左好耐

每次都借d意摸佢隻手仔
嗚 好香呀

哦 佢講野好低b架

尋晚佢返半夜去香港區方向

我都好似見過有個靚女坐東隧收費站

好想車距收工

Hello moto

大欖都有女

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

東隧D呀姐都唔錯
有D仲搽哂指甲油

大欖都有d女女ok

係咪爭咁啲嘢

距你老母 大陸仔

揸緊車用語音輸入
體諒下

屌，無圖你話西隧有個曾志偉好靚仔都得啦

你老母條隧道都好靚

行自動咩都無得睇

圖

利申：可憐Autotoll 用家

fuck

見親都帶口罩

係。見過幾次都帶住口罩

係有次坐的士個司機話好正 但我掛住禁電話冇睇 屌

早幾日搭的士都留意到 都有立一立叫咩名

拆撚左個autotoll去

下次過東隧揸定部電話影佢

咁多條通道都唔係咁容易撞到

Mix黎 對奶都大

利申 中學溝過

有圖未

fb ig?

我睇完呢個post都好努力搵
但中學班人都無佢fb ig
懷疑佢根本無玩

巴打加油

頭先七點幾 觀塘方向 影唔撚切

純文字

Hello 無圖

留名跟進

今日過東隧又見到佢，專登慢慢拎錢望多幾眼

又係帶住口罩??

Yes

今朝坐港島方向中間線
戴口罩

頂今朝唔記得左, 用autotoll 過左

係咪以後過東隧都要用人手
今朝坐架的士有autotoll

今日坐往港島方向 最左邊人手收費亭

俾埋路K你仲想點？
自己去睇啦

我而家東隧過緊九龍

唔係最右邊兩條
你地試下行左面

東張西望快啲報道